[中計撚] 遊行示威已經被林鄭月娥騎劫成破壞社會安寧，點拆？

每星期遊行、堵路、衝突
政府不痕不癢
721 犯錯後，香港人心惶惶，商戶不敢開門
林鄭將計就計，將社會恐慌推卸落示威者身上
最近三個星期好明顯符合政府預期，商戶愈來愈恐慌
有示威的地方就落閘，尤其今日，受福建幫恐嚇，北角變死城，港島東人流減少
現時每次有警民衝突畫面，就加劇市民的恐懼

林鄭再用宣傳機器經濟恐嚇市民，結果就是令市民無論認為警隊有錯與否，都想示威停止
用恐懼統治香港
林鄭想香港愈亂愈好
義士每次行動，係唔係中緊計同時和平示威一樣冇用